剝完智慧齒好痛點算？

非開刀但勁大隻牙
個醫生鉗左半粒鐘
而家塊面腫起左少少，痛到死
食左粒止痛藥都冇咩用

有冇咩舒緩方法

訓教

有冇用 ice pack？

抖下啦，訓下